第一次開post想搵一間銅鑼灣既服裝店

賣日系女裝
大約逢星期四番貨
男裝只有睡衣
職員要化妝同著高跟鞋
好似要著制服
好似連鎖
資料得咁多...

開喺邊個商場 咩位
啲衫日系得嚟咩風格
Gu同wego 都唔同啦
店員年齡？

沒有資料...

噉幫你唔到
同埋係邊個負皮我

噉有邊啲可以附合上述資料